%!TeX root=../../../encours.nouveau.tex
%%% Début exercice %%%

\begin{exoApp}{10}{1}[Une usine efficace]
Un fabriquant de composants électroniques sait que $0,2 \%$ de composants sortent défectueux de l'usine. Quelle est la probabilité pour que, parmi un lot de $1000$ composants, il y en ait au plus $4$ défectueux? On utilisera une approximation par une loi bien choisie.
\end{exoApp}

\begin{correction}

\end{correction}
%%% Fin exercice %%%
